差佬根本無權查d愛國藍衣人，下次著藍衣扑濕d差佬都得

聽日見！

突破盲腸

其實都幾好笑
人地會派臥底混入示威者
但係示威者又唔會混入去班藍絲度

我地都印佢地件tee周圍派啦

推

印藍tee 周圍派